
                      Aunque no destaca por ser una gran película y que no a todo el mundo le gustará, en mi caso me pareció correcta y entretenida, sin mayor pretensión que contar una nueva historia desarrollada en la Segunda Guerra Mundial. Lo que no me pareció creíble es que en algo más de cinco años en que se desarrolla la narración apenas vemos grandes cambios.
        
            